Hij gaf orders voor een tandenstoker-case voor zichzelf, en tot de grootte, vorm en ornamenten werden bepaald, die na onderzoek en debat voor een kwart van een uur over iedere tandenstoker-zaak in de winkel, werden uiteindelijk geregeld door zijn eigen inventieve fancy had hij geen ontspanning promoveren tot andere aandacht voor de twee dames, dan wat telde in drie of vier zeer breed grijnzend; een soort verklaring die geserveerd op Elinor de herinnering aan een persoon en gezicht, sterke, natuurlijke, sterling onbeduidendheid, hoewel versierd in de eerste stijl van fashion.
Marianne werd gespaard van de vervelende gevoelens van minachting en wrok over dit ongelegen kwam onderzoek van hun functies en op de puppyism van zijn wijze besluiten over alle verschillende gruwelen van de verschillende tandenstoker-voorgelegde zaken zijn visitatie door resterende onbewuste van alles; want ze was goed op kunnen halen haar gedachten binnen zichzelf, en zo onwetend van wat was die zich rond haar, Mr. Grey's shop, zoals in haar eigen slaapkamer.
Eindelijk de zaak werd besloten.
De Ivory, het goud en de parels, alle ontvangen hun benoeming, en de meneer van de laatste dag waarop zijn bestaan kan worden voortgezet zonder het bezit van de tandenstoker-case, trok op zijn handschoenen met ontspannen en mij nog een blik op de Miss Dashwoods, maar een dergelijk één als leken eerder te eisen dan bewondering, liep af met een happy voorzien van echte eigendunk en getroffen onverschilligheid.
Elinor verloren geen tijd om haar bedrijf vooruit was op het punt van sluiting, wanneer een man zich op haar zijde.
